復課同dse互相矛盾

其實好老實講
復課同dse唔係互相矛盾咩
依家dse成日話要減低風險
但係如果考期期間又同時復課
咁咪又無課室提供 又人超多

記得當年考
考評局真係幾乎用曬所有學校做試場
咁會唔會其實話
復課喺dse前都無咩可能

Hkeaa搵到500萬個口罩就得
每個考生每日派一個

都可以考主科既日子全港停課

只要2月尾前考評局無現貨500萬個口罩（訂都可以俾人cut，緊係要有現貨先算安全）
唔通到時話考生無口錢買唔到口罩就唔俾佢地入場考咩，咪又係要死死地氣派口罩
無罩佢就一定要推遲

你講乜東東

你呢個數字係淨係計考生姐
如果考試期間同時有好多學生返緊學
咁同一個環境入邊人數就會即刻增加幾倍啦
仲要有啲學生尤其初中生嗰啲可能唔係個個有口罩
咁你如果決定派口罩冇理由淨係派考生唔派其他學生㗎嘛

做能到野咩
香港咁多愛港愛國商人想買料自制醫療裝備
政府都闊佬懶理

請問你唔明邊個字

一係開考期間停課
不過停課又係玩死2021個屆啲人

如果有人咳嗽造成噪音點處理？

一間學校我當有30個課室
每個課室5個考生1個監考
用盡全港學校做試場
所有老師因為唔使返工 全部去做監考
開考前後無得聚集
口試喺Hall考

減低風險
不過一定會有好多錯漏

筆試用禮堂，口試先用課室

你有冇睇新聞
依家教育局積極考慮
因為要降低文憑試嘅風險
所以其左個做法可能係唔會再喺禮堂考筆試
而係將佢拆細喺唔同課室度同時考

我真係從來唔睇官講乜，sorry

會唔會係 教育局已經打定主意要延遲DSE
於是就希望盡快復課 畀學校早啲教完書
四五月嗰陣騰空曬啲課室畀佢考DSE
利申 以上純粹鳩噏

因為dse 一定要考
如果唔係新學年 點算
仲有好多人考完dse,準備海外升學
所以唔可以遲